小學「我的志願」寫咗想做發明家…

終於攞左第―個專利

好感動

我小學既 我的志願 係妓院老闆

G持 邊個範疇

得左未

無線充電

無線充電都負皮

幾時出啲產品益下連登仔

搵唔到廠識整

周柏豪

唔明

辣殺

以為無線充電只係得一種？